---
Filename: tenacity.md
Last Change: Mon, 19 Feb 2024 - 14:05:58
---
 vim:ft=markdown

## Tenacity is a fork of audacity
Agora a comunidade de software livre passa a usar dois forks [tencity](https://sr.ht/~tenacity/tenacity/) acesse a página local no [tenacity](tenacity.md)

O repositório oficial é:
https://github.com/tenacityteam/tenacity
